[有圖] 賓州比人咬到好撚緊

睇下連登仔最愛既拜登
拜登既賓州比川普咬到勁撚緊
相信會出現黃金交叉

佛州 俄州同喬治亞已定大定
基本上而家唯一戰場就係賓州之爭
邊個拎到賓州就可以入主白宮

不嬲係造王者

訓喺度都贏啦，all in拜燈

特朗普賓州勢危

我覺得賓州可能會翻
威州明州同密西根就未必
都夠贏

再次斬下搖擺賓州

拜主席訓係度選都贏

搖擺jj，拜燈

你黎緊2個月要keep住而家果4趴領先wor
一來一回2趴已經輸左
點樣訓係度贏

原來有賓州就可以做總統

唉 根本輸撚硬

TIE 直譯左領帶

debate埋拜登屌打侵侵啦
淨係疫情 同埋選舉前股市大趺已經夠玩死大豆侵
拜登當選世界才有望

拜登撼動搖擺賓州，特朗普感賓州乏力

輕鬆贏啦
黑鬼全投拜主席

嗱嗱聲上william hill all in biden

尼哥佔美國人口不足30%

完全唔知「輸撚硬」係點得出黎既結果

其實唔好忘記仲有侵侵沉默大多數力量
民調唔會表態

[真愛國示範］19年前，美國發生911恐怖襲擊；兩日後，侵侵帶隊去現場救人

tie變左領帶

每4年玩一次

疫情handle得唔好
blm又搞到社會動盪

連登仔燈緊呀

等埋呢2日既民調大豆侵可以投降了
有錄音流出侵自己承認明知隻武肺致命但都要downplay，仲話I like to downplay
拜登is coming

呢個post 好多真心膠

呢個係咪真係當年既新聞標題黎

梳唔阻你慢慢

俾D咁既對手我拜真係侮辱

totally no mood to 捱夜睇票

拜登必贏

拜登連登 雙登出城

講真咁同直接宣佈拜當選有咩分別。

搖擺賓州

重有差不多兩個月就大局已定咩

如果無咩大事發生
相信川普既民調只會升唔會跌
但拜登唔同 佢係好吃川普既民望

特朗普忍痛棄賓州

特朗普讀賓州大學

領帶=tie

對侵侵有信心, 唔會輸賓洲

拜燈 !!! 拜燈 !!! 拜燈 !!!

搖擺賓

依家爆咗侵侵武肺段錄音
其實都好傷

搖擺賓洲

太早爆 唔成氣候

孔明日：得賓州得天下

希拉莉死咬不放，特朗普賓州勢危

拜要贏呀

當年希拉莉電視論壇都好有氣勢搞到大豆侵幾乎收皮

仲要係好多搖擺州份領先大豆侵好多

唔怪得希拉莉 輸

特朗普拜登爭奪賓洲
特朗普拜登賓洲對決
特朗普緊咬 拜登賓洲勢危

拜登得賓州得天下

唔講燈唔燈到住個啲，樓主可唔可以認真分析下美國形勢
老實講，唔多睇好雖然blm助選咗唔少，但左膠數目真係好多，16年太老定唔少人無透 今年應該好多人出返黎投

趴你老母

拜登賓州勝侵侵

根據而家既綜合民調
如果聽日就投票 結果將會係

但如果川普民望keep住回升 保持住呢個趨勢
加上係辯論大會一如所料擊敗拜登
疫情又緩和 平平穩穩無咩大事發生
咁個結果有可能會係

之不過如果發生極端情況
例如美國既感染人數幾何級咁再爆發
或者發現原來川普係gay佬 做過變性手術
又或者比人搵到證據原來川普係外星人
係幾萬光年外既某個星系既星球人派落黎侵略藍星既
咁個結果就會係

得賓州得天下

搖擺搖擺

有無諗過就算debate trump幾勁sleepy joe幾廢 d人都儲當睇唔到

拜燈拜燈

D左膠

正皮係俾標題嘅

拜燈贏撚緊啦

點解會無margin of error

真係大意失賓洲

link?

目標係中間市民姐

左膠就算撚數

川普係Gay佬

而家愛侵力又信民調啊？

至少有1/5黑人support trump

其實最初dem自己咪又係咁

賓州露曙光

其實都有沉默大多數黑人Support Trump
只係唔會民調表態或者出聲

呢個有民調支持㗎

其實Biden輸PA同FL 都仲可以贏，好多path to 270
侵就一定要有PA先有勝算

佢MN WI MI應該做唔到全取

有無source啊，無就唔好9 up

得大約10% 炸

3:53

特朗普賓州重創

其實好過上屆
上屆 only 6%
今屆有一倍已經好好啦

我登威武
我登sure win

弱智，信華媒d 同燒山 d垃圾資訊都唔自己睇下美國個面既數據分析
民主研究所？美國NDI？
NDI邊個poll講？有無link?

同燒山個牌一樣，寫咩出黎d人都信係事實

拜登死纏難打，有望重現藍色賓州

所以希拉莉咪做唔到

仲有希拉里西部表現突出 硬撼特朗普賓州

亞利桑拿 密芝根 同 明尼蘇達 trump喺未冇望?

侵仔咬緊拜燈賓州

賓周真係好重要

咩網呀樓主

群眾搖擺賓州迎總統大選

拜登拜登拜登

亞利桑那冇得救
連個Senator九成收皮
總統同Senator 民調差到痴線

另外兩個睇BLM會唔會玩得再更加勁

有名你叫敗燈

拜登一定必勝

請勿阻止連燈力正常運作

今日有Arizona對Trump有利既民調結果（準確性B/C既民調）

以為你講緊呢個

有圖，廁所馬桶鑽出1米蟒蛇咬賓周，18歲仔當場濺血龜頭縫3針

MN Biden可能有暗湧

same

收皮啦....侵....

拜登SURE WIN

為保票倉，
侵侵突發展賓州

MI: +7.5
MN: +6.5
WI: +7.0
PA: +5.1

有無巴打真係係追得好貼
可唔可以share下 你地對大選情況係點睇
見有時好似侵領先, 跟住又比拜登爬頭
咁暫時侵同拜登係咪都係 大約55波?

同埋有咩其他因素 或者有無咩現時問題解決到既話, 侵會領先?

好想侵嬴

一直都無5/5波過，2黨造勢大會同Kenosha shooting後 Biden勝算仲高左點

近去半年都係70% Biden 30% Trump遊走

其實領先就從來都無領先過
不過你可以理解為輸得越黎越少

有機構效應

如果係股票大跌呢

1. Vaccine做十月驚喜
2. debate表現比拜登好(包埋Pence vs Harris果場)
3. 九月同十月失業率繼續下降

咁Trump應該頂得順左派攻勢, 雖然8月尾兩黨大會開始Dems明顯轉咗策略月開始抹黑攻勢

同藍屍成日迷信有沉默大多數支持政府有咩分別？

不過而家美國個個都except Vaccine下個月公佈，仲可唔可以叫October surprise都有爭議。

有人整左張bingo幾好笑

搖擺的賓州

拜登必得賓州

張表漏咗南海同中印

Video of trump using the N word
我覺得呢個唔出奇佢把烏鴉口

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

其實重要計埋媒體普遍都係憎侵，所以幫敗登做勢都唔出奇